有冇612 開始香港發生既事的時序表 (中及英文版)

有冇612 開始香港發生既事的時序表 (中及英文版)
等我地可以放上twitter俾外國人知香港發生咩事

/